發夢時我老婆有左兩個月仍然要出去爭取！

借人ac

發夢時我們都極度黃，但唔想她再出去有咩方法，班popo冇性唔想冇左個bb，但每睇直播一次，每睇新聞一次，就一定要企出黎，每次都有陪佢出去，但佢真係唔應該再出，但講到口水乾都講唔聽，佢扒低一次就有機會難產，香港政府可唔可以唔好咁仆街呀！求巴打絲打相勸感激！

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

Tear gas聞得多都死啦 動之以情 叫佢諗吓個b囉

啱呀 我都係咁講 但佢係都要岀去
跪求呢個post可以説服到佢

召喚啲生化專家出嚟說之以理

真係唔好 驚tg影響日後生育

佢咁樣係對個bb 不負責任

好感激每一個肯出嚟發夢嘅人
但係粗身大細 除咗對自己之外 對肚入面嘅都有責任
好好教育下一代都係一種抗爭！

我叫佢做文宣
佢話佢唔要做呢d 唔要做back up
我都唔明
明明都係為件事付岀

同老婆講，要依個時間要專心養好個胎先
今日可能少咗你哋兩個手足們都仲頂得住，
但每日150，廿年後多一個革命仔女就差好遠！

每個夢遊嘅人要照顧手足都要照顧自己
同你太太講咁多個手足最唔想見就係其他手足有事
保護好自己都好重要

支持都仲有好多其他方法
或者試下同佢去下其他位？

btw恭喜晒手足
第時抱bb煲底開p

而且要注意情緒

佢就係睇直播睇到好激動然後死都要沖岀黎

同佢講個bb都係我地嘅手足 唔可以有事

真係唔好呀，我都係剛剛有咗，前排晚晚睇住直播情緒好差，瞓得唔好。但自己上網睇吓啲資料，媽媽的心情真係會影響bb，唔淨止係流產唔流產，而且會影響bb腦部發展，所以都逼自己要放低電話。要對bb負責任呀。

啱呀！呢d説話要俾佢睇

小心

不必如此

為左bb既未來著想 的確行出來係無錯
但媽媽本身都係bb既未來
媽媽必須要安全
咁bb先有未來！
吸得多tg對身體唔好
何況係bb呢 請呢位媽媽唔好再出去
心意大家已經收到